2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
1. Створю новий репозиторій на GitLab.
2. Клоную репозиторій на свій комп'ютер:

 git clone <URL репозиторію>.

3. створю папки и файли для виконання дз и виконаю роботу.
4. Виконайю команди:

git add .
git commit -m "add homework"
git push 


2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
1. Створю репозиторій на GitLab.
2. Клоную репозиторій на свій комп'ютер: git clone <URL репозиторію>.
3. Скопіюю файли із домашнім завданням у папку репозиторію.
4. Виконайтю команди:

git add .
git commit -m "add homework"
git push 